今晚想同大家叫吓春 入嚟放低你嘅心事

嗨
前仔都拍拖啦
唔開心咗幾日
但開始接受自己無辦法改變事實
唯有唔開心完就要自己快撚啲開心返
做個開心嘅連登仔

好悶 吹水未？

大家無心事？

吹水

咩料牙？

矛心事

你啲前仔乜都食得落

成班臭mk又出黎扮感性

你就好啦

你講得啱 咁你有無心事或者開心既事分享呀？

喂其實係我好悶有無人入嚟同我鳩噏呀

你前仔唔係拍拖好耐了乜

唔係 佢想同返佢ex一齊返 但人哋個時有男朋友
而家好似一齊返了 定唔知同邊個女仔一齊
啱啱早幾日又衝出嚟肉酸揾佢
之後佢話 我女朋友唔中意

同佢拖拉左就黎兩年
已經半年無見
但會晚晚keep住傾電話
其實自己都無哂feel
朋友都唔想做了

你都係鐘意啲人渣個啦

我ex都係你個角色 我唔想斷聯繫呀

一開始佢真係好似我就係佢既世界咁
又係既 有邊個一開始唔係對你好好呀

點解女人都唔中意D安安定定
老老實實既男人呢......
我係唔算有錢
但都唔算窮呢...
職位唔算好高
但都唔係好差姐....
但都係萬年毒L.......
算啦.......呻完了..............

啲男人都係唔定性

唔信運
但最近頭頭碰著黑，好煩

其實唔係 原來只係我唔諗 唔係無 啱啱又因為啲嘢勾起咗

我都好黑仔 日日都覺得自己好不幸

因為啲咩呢

一啲好on9好小嘅嘢 好無謂其實 但係呢啲嘢又係因為之前一啲唔好嘅經歷而產生

其實我想聽鳩野好笑野多啲

點解搵唔到好男人 想下一個就結婚 唔想再嘥時間
好想前度中愛滋再嘢埋比佢而家條新女，出軌不得好死

😒屌 你係咪本身以為我又嚟9up

係唔好bad trip啦 快啲講啲笑話黎聽下

好想破處，但又唔想叫雞……
點解總係遇唔到我鍾意佢佢又鍾意我嘅人

真 點解要玩人感情！

到底你係想識女朋友定屌閪

both

其實拍拖鬧交個個都會
究竟幾密先叫唔正常？

兩三個星期一次又叫唔叫唔太好？

我曾經一個ex講過 愛一個人係唔會性行先 幾想屌閪都要等佢同意 我有一次問佢 你咁中意twice個momo有無睇住佢啲片打飛機 之後佢就咁答我
所以我覺得你唔可以放屌閪同識女朋友擺埋一齊
萬一識到個好女仔但佢希望可以一齊耐啲先可以扑野
你又會唔會因為咁而覺得唔夾 想揾第二個可以一齊即刻滿足到你可以屌閪既人呢？
咁到底你仲係咪想識女朋友呢
定你覺得女朋友其實係免費雞

之前同其中一個ex試過日日好小事都會鬧交
後來其實鬧得交多會攰
對大家又攰 對段感情又會攰
其實大家一齊都係求開心
太多餘小事都成日鬧交好傷感情
之後就無咁小氣易發脾氣了
不過最後都分左手
而家佢同而家個女朋友一齊得幾幸福
我都鄧佢高興

same, 前女都拍左

想快啲到我既真命天子出現

我都想我既快啲出現

@鹹酸菜

Who?

長期處於想拍拖又唔想拍拖之間徘徊
一有人同我講不如一齊啦 我又會唔想

無啊傾下感情煩惱都可以嘅

你男朋友

未出現

我明！！想比人愛 同時又怕要愛人什至怕比人愛 怕離開怕失去 怕最後唔係自己想要既結局 比起一齊過再失去 我寧願無出現過

你有咩感情煩惱？講多啲

真呀 唔想再受傷咁樣

個煩惱就係無煩惱無欲無求
想拍拖但係極佛系嗰種態度你明唔明

冇拍拖幾耐？

真係好傷好傷 覺得自己就好似啲好無安全感嘅流浪貓狗 唔想比人接觸到自己 驚再受到傷害

同我拍

唔熟

幾時先會好返啊屌

傻追雖然係戇鳩仔 但我相信佢都係個好男仔黎的 ，快啲去認識了解下

我唔知自己嬲嘅係咪小事
佢冇講過鍾意我但就話佢以前好鍾意佢個ex
佢冇讚過我靚 但就係咁讚同佢出街啲女仔同女性朋友靚 仲show埋相要我睇 對我就最多話我個妝好靚 冇正面讚過
一齊咗幾個月 佢連我中文名係咩都唔知

頭先我忍唔住問佢知唔知我中文名 佢嬉皮笑臉咁話冇正式介紹過 但係其實我自己有特登問過佢 都有暗示過佢未知我中文名 但佢根本唔想知

跟住借題發揮 我爆咗 講哂上面啲嘢

佢中間只係講對唔住佢講唔啱嘢 仲話如果講得好好就做咗律師 好似完全唔明白佢以前講過嘅令我傷心

可能有啲人睇會覺得好小事 但係全部加埋再積其他好多類似嘅嘢 就只令我覺得佢根本唔鍾意我

煲埋一齊就熟

直到再遇到一個好關心你好愛你既人
但往往當你接受左再重新依賴呢個人既時候
通常都係又係啲閪野發生

咩on9仔屌

我明喎 呢啲細節位係最令人失望

以年計都兩年到 好似 無去數因為過得比以前開心無去留意呢啲

讚美呀

玩網戀？醉噯、牙22

同我一齊就可以解破呢個魔咒

有趣

黎呀夠做埋嚟

我啲朋友都話覺得我好有趣 但點解我咁有趣會無一個一樣咁on9既男朋友？？？

我覺得總會有人唔care呢啲細節，唔需要聽甜言蜜，但我承認我同普遍女仔一樣都想人氹想人講愛自己

可能呢啲就係所謂嘅唔夾

on9男朋友

一個人愛唔愛你 真係睇得出 感受得出..
未必係唔夾 只係佢未夠愛你

揀男朋友同朋友都一齊揀on99太正經都不了

冇錯 我就係同佢講叫佢諗清楚佢係咪鍾意我
佢係因為好感激我所以我有啲覺得佢係誤會咗自己鍾意我

覺得分手都係遲早既事

人會唔會將對救命恩人嘅喜愛誤以為係戀愛？
已經進入咗冷靜期

毛孔窩講緊

我自己呢 而家既我呢 就唔會浪費自己時間啦 知道無將來行唔到長的話

0分

好粗大架

啱呀

啱

你係on9

唔會為乜 定已經唔愛

呢排變咗毒撚

你好

我都係 肥到變師奶

我就係知咁樣所以先搵嘢嚟開拖
我一開始係諗住反正冇乜機會識到新人 咪一齊先 同唔同佢一齊都未必會有機會同第二個一齊
但係近排發現自己浪費緊自己時間

無見過？

嗨 做緊咩

無撚有錯呀 係我就唔浪費時間

樓豬咁夜仲唔瞓？

冇吖 聽緊歌上連登 你呢

想同大家傾計呀你呢？

我都係聽緊歌上連登喎 我聽緊lil peep

慘肥師9

睇我啲零食多到咁就知咩料

咁啱你都聽緊歌 不過我聽緊lofi

平時chill都會聽下

越嚟越可愛

尋日仲訂製咗份情人節禮物，有埋佢名，本來想忍住過埋情人節先爆，但佢日日對我嘅唔care令我唔小心啱啱爆咗

(｡･ω･｡)嘻

未一齊嗰陣好難唔正經

有無氹你

一定要玩得好撚鳩既 咁先印象深刻

平時聽咩音樂多

屌 唔使講都知係咩閪野

遲啲變到成個波咁

兩年都唔係好耐姐 最緊要自己開心

冇架喇 放手啦
人哋都鐘意咗第二個

有啲人on9得嚟好黑人憎

咁你呢 a咗幾耐

我咩都聽架啵 我歌庫黎 大部分既歌都會聽下
多數聽英文

個令月..... 就係拍完個散拖之後仲灰咗

佢好似淨係知道自己講唔啱嘢，唔明白自己講嘢幾令人受傷，我講個事實出嚟，佢仲話我hurt佢，話咩佢今日成日諗住我仲諗咗買xx俾我做情人節禮物，但係換來嘅就係我咁樣講嘢

其實我冇加鹽加醋只係講個事實出嚟，我陳述件事啫

佢成日淨係識攞光環，我走咗去訂製都冇出聲，佢都淨係仲係「諗」咋

最尾話打電話俾我但係我要沖涼變咗聽晚講

岩岩分左手 過黎圍爐取下暖先

真 所以真係好難再放感情係人身上 好怕受傷

無仔要美極

咁正 介唔介意分享下d歌 身邊冇朋友聽既音樂類型同我一樣

啱 要走既人真係留唔到

個啲弱智黎架

我都被分手3個禮拜...
一齊咗4年, 有2年係同居, 突然話冇咗感覺, 跟住搬走埋
到而家都仲係死因不明

點解唔問我？

如果我EX識好似你咁諗, 唔開心就講出嚟
我諗我而家都唔會上連登

拍散拖不了唔係話hurt人嘅問題 而係我覺得好浪費自己時間

俾人飛真係好撚hurt架屌
依家真係唔敢再投放感情落去人地度

咁鬧me都有嘅

你男朋友係咪仲未好成熟既男仔 仲未係男人

你扮a

一開始一齊嘅時候，唔係為咗拍散拖而拍...

喂嗨 分享下？

欲說還休

我多數聽lil peep
Juice wrld
Travis scott
Xxxtention
Tripper redd
我中意聽啲迷幻野

咁文青得唔得架

咁為咩

Juice Wrld 正
聽下Trevor Daniel 差唔多style

以為可以認真

絲打有幾難搵另一條仔呀

下 我無o喎

要搵唔難
搵個自己啱嘅先難

佢講嘢好on9㗎，鍾意逃避啲嘢

真·文青

有聽呀！

拍左兩年 其實呢兩年不嬲都無咩話題
大家相處唔係好夾 我就比較理性 佢就比較任性
所以都係分手收場

男仔係咁 到佢係男人既時候佢身邊可能已經唔係你
變相幫人教男朋友

竟然有呢啲錯覺

點解你叫番茄汁？

最近都幫個fd 溝緊條女
又係溝著水瓶女, 勁難搞
我fd 10年前拍過拖, 我當A0 咁幫佢

咩事先而家

任性應該都係因為依賴你掛？你覺得分左手有無開心左 無咁辛勞？

你平時媾好多女？

迷幻野正 btw xxx真係好可惜

你明㗎啦

我有朋友同我講，愛一次上一課
其實佢都幫緊人教女朋友

又無話好唔開心 但點都有啲 就想搵人吹下水 識下人
佢既任性 係想我改變自己去迎合佢
變到 我又好難去做改變 佢又好難接受我唔變咁

大家都好可惜 咁年輕

咁我今晚搵你轉頭

我唔明喎

所以而家咪唔信囉

我一路以為你係醫院嗰啲姑娘

求介紹

搵毒撚一日24小時係屋企大把時間

一個人真係開心啲過到嗰段時期會變到佛系拍拖咁有就拍 無就由佢 同時間又好自由自在

拍拖係兩個人互相遷就 係為對方而改變 唔係對方為自己而改變 唔係要自己嘅擇偶條件放喺對方嘅身上

Come let's watch the rain as it's falling down~

等你bb

但你唔會覆機

。。。

啲學生妹你點識

係 feel到幾佛系未 想覆先覆

所以 我都唔勉強了 我盡左自己能力去改 佢都覺得唔得 咁就算啦 有時想好平凡咁拍拖 真係好難

抵你無女

有得幫人溝女嘅咩

明白你 辛苦晒 行自己覺得啱嘅路

原來係咁 都係嗰句 求介紹

有個fd叫我番茄但係又費事直接叫番茄

可能教佢個fd點flirt女

一個人原來都可以盡興

mean囉 唔怪得你都無…

笑死

嗨番茄 做咩仲唔瞓

Thanks

。。。。。ok u win

覺得另一半唔準時做事
講過好多好多次 但佢覺得拍拖要輕鬆
但以前追我就好準時 點解會搞成咁

如果你想既話可以留低傾下計呀 唔洗自己一個

得到手咪開始hea囉 男人

樓主威水啦 咁多人陪你傾計

選舉完咗唔通仲落區咩

全部都係我既分身

呢啲心態抵你無女

我鍾意男人 要女嚟做咩

咁既心態 抵你無仔

無啦 講笑姐最多唔秒回咁解 唔會hea嘅

咁早訓唔著阿

你兩日覆一次 好大牌

我條女都係水瓶座

我朋友成日問我水瓶d女仔點解咁撚怪

你夜貓黎架啵

水瓶女flirt親都死9硬

點解你哋會信星座？

其實就訓

errr ok 瞓醒上嚟繼續一齊傾啦

唔信星座 呢個世界邊可能只有12種人

嘩我屌隔離post嚇一嚇即刻醒曬 訓唔著

咩黎

好

我唔信,我條女同個朋友都信信地

條女有時叫我睇,有時寫佢水瓶女d野又幾岩

我覺得只可以參考唔通全地球得12種人咩

睇到了 爆頭

agger
純粹聽下朋友呻

仲有第二張

早抖番茄

頂 我都有睇

不安

但係大劣人死 好正

佢第二張到底點呼吸

小妹頭先飲完魚湯 你介唔介意

話說大家都喺app識 咁識左3-4個星期就一齊左 到宜家就啱啱過左一個月 咁佢份人就比較直同之前佢啲過去都係唔太好 咁其實我自己都唔係好得去邊 因為之前一直A0 就前前後後去左叫3次雞 我都有同佢坦白 so far 大家都包容大家 可能係我成日亂諗嘢同個人比較呷醋 有時覺得佢對佢個ex 嘅好嘅程度 好似仲好過我 自問自己已經做到做好 連條女都話我係佢一生人對佢最好最感到溫暖 我就覺得自己付出咁多 收唔返對等嘅愛 覺得自己好似盲目去比愛咁 加上自己今年6,7月就飛去外國讀書 所以有啲驚會冇左佢 成日都會發惡夢佢會走左去唔理我 甚至背叛我
同埋佢有時講嘢唔多唔少都hurt 倒我 同埋佢有時好鍾意講啲反話 有啲搞到我冇所適從同講/傾落去都冇mood 搞到我都愈黎愈淡咁

以前愛一個人愛10分，只會表現到愛佢5分
而家愛一個人愛5分，會表現到愛佢10分
越大越難動心 越難信人
好懷念以前個個因為一兩句我愛你就開心成日嘅自己
我都唔會對下一個好似對我ex咁好

都係過返嚟算

哈囉！！！！！

Bb

yes mom？

同埋大家都係鹹濕 有時佢show 佢比ex 屌果啲相 我自己都會好心痛 同埋佢自己都仲有keep 佢以前同佢ex 扑嘢啲片同相 每次諗起個心都忍住忍住痛 總係覺得佢好淫好冇安全感比倒我 即使話係包括但心總係有條刺

我一諗到我ex要屌到其他女仔呀呀聲我就覺得個心好翳

我又入一入嚟先

Miss u!

總係覺得拍緊拖好似對我係一種精神摧殘咁 成個人都好down 我覺得自己佔有慾好強同埋好需要安全感 有同佢反映過佢話會慢慢做 但有時有啲傾計果陣佢所謂啲反話（情趣）我聽落係真係唔太舒服囉 可能自己自信一向麻麻

明你 我都係係好需要安全感同佔有慾好強 我會睇到個人會即刻灰左

唔緊要啦 夜啦 你地早啲訓

其實宜家個關係好似吊下吊下咁 希望搵日同佢講下 因為始終我仲好愛佢 可能散左之後 我諗自己都唔會再想短時間內拍拖(1-2) 同埋自己係收埋收埋唔講果總人 有時個人灰左都唔敢同佢講 驚又搞到佢唔開心

你ok嗎？

怕醜了

要講 快啲揾機會傾下

幸b

最近點？

拳b

Okay啊 有心 早啲休息啦

最近都係勁快開sem之後又要做勁多野有啲忙

加油

仲要搞fyp 勁麻煩

咁你最近點呀

第一段有啲慘
最後嗰句唔會錯

我都已經唔開心到喊唔出 可能都心死得7788

向好個方面諗 就畢業

變咗毒撚

我最近好灰

灰傾下計好快冇野

我而家好眼瞓啦

通頂黎呀?

啱啱瞓醒 而家去返工

返工先係最易眼瞓既時間

早晨

而家善用緊返工時間屙屎

識痾一定係用公司廁所痾

番茄做緊咩

識屙一定返上屋企屙

近屋企先得

欠實力嘅男人同欠魅力嘅女人都容易會遇到呢啲情況。

細思極傷，都係唔好諗咁多

大概都已經超出咗我思考範圍，聰明嘅人一早走得好俐落，我都唔想再浪費時間，想醒返次

屌sadness諗起我ex條女 我到而家都唔敢翻睇玩轉腦朋友 驚bad trip

入黎打招呼

窮冇錢

Hi

想睇下舊屎

咁誇張千奇咪啊

hi

我都係 點算好

沖左落大西洋啦

之前真係圍住佢公轉搞到自己痴撚線

嗨料

拳

唔好結婚生仔

知道了

我頭先好唔開心而家好開心

我入黎睇人講心事

咁咪好

我嘅心事係已經冇晒filter同paper 好唔開心

我依家又唔開心了

So sad

點解你唔關心下我？

定性女生又會嫌悶呢.....

食開乜味

唔係roll煙仔喎好耐無roll煙食

如果 有兩個人A同B

A係一個似係你既soulmate既人
每次你見到佢都會好治癒
好似唔使講都明你咁 或者我講果種感受佢都明
但你知大家一齊可能會性格唔夾
因為我同佢性格都係比較強既人
佢誠實 善良 但有時份人太直 講野好難聽
但佢對感情就比較理性

另一個係B
佢冇咁明自己 但佢會嘗試理解自己唸法
對自己好關心 耐左覺得佢幾溫柔
佢好似好鐘意我 我同第個一齊佢都好介意咁
但我對佢既feel唔夠A強烈
佢份人就圓滑同現實少少
一齊既話感覺同B會夾啲 但就真係差少少

唉 唔識揀 亦都唔想揀 唔害人啦

但係用filter無乜feel窩

唔好唔開心

紙煙咀喎

哦！

是但硬紙都得啦

啱啱土法roll完

做咩唔買

未得閒出去買

點土法

做咩咁忙

硬紙包裝摺左個filter 煙紙拎左真煙紙整左啲煙絲出嚟用

但仲未諗好之後讀咩

返工呀日日都

點會呀你

有我係到 唔好咁灰

同個ex一齊過之後摺左好多

你好少入嚟

幾時要諗好

真

未燒到啲紙都燒曬 我試過M記袋

唉也我都好想放假去旅行

鐘意左個識左十年以上既friend
每個星期都見 日久生情左
但對方好似又friend zone左我咁
好辛苦 每個星期都會兩個人食飯 但除此之外就咩都冇
想見 但見完又會sad 又唔想再沉淪落去 唉屌

可以點面對家居嘈音？

震樓神器幫到你

會傷埋自己喎大佬

入唔入得肺架

我都想去

覺得識左十年真係fd zone左都唔出奇。。

我都想知 樓上朝早8點幾轉牆 有撚病

真煙紙燒得好快

但其實里一年先開始熟 我地有拖過手 有攬 但之後既就冇了

真 真係燒得好快

咁呀 可以加油下既

好掛住條女

嘥曬

哦

真 屌 食晒唔記得買set

我係侵寶

嗨雜大

乜野雜大 ??

樓主好

屌撈撚亂左

活着有你多麼好

出現低b症狀
你已被確診為BB

BB

躺在平靜被鋪上漫談明日旅途

活着巴做咩仲未瞓

deadline都係feel既一種

[member]而家有個女仔我幾有feel, 但又唔想失去去, 應唔應該去馬好［/member]

有feel就去 唔好比自己錯過同後悔

你係BB

我係你BB

傻仔！ (一腳踢開)

我360度旋轉企返係身

你唔係貓 連自已係人類都唔知

你係傻仔

我係侵類 負責蝦小朋友同小動物
即係你

我係奧米加咆哮獸

已經慣咗2點先瞓嘅生活
最中意夜晚一個人嘅時候

原來係咁 但2點對我黎講都係好早

Ching平時幾點瞓
唔洗返工返學？

尋晚喺度講話同男朋友冷靜緊
報告返少少，啱啱分咗手

而家有d咩感受都可以講

3-5呢啲時間 而家早左架啦 因為有工返了 之前做廢青天光先瞓

你而家點呀絲

交比你睇住絲打啦

你係發展遲緩既低b人類

我知啦 你係低智既

有工返都3-5
勁癲

天光先瞓係好爽 我之前都會

大家一齊睇住啦

點解我唔明你講咩

早排失眠呀嘛 之後靠食醫生開既安眠藥瞓

唔係

頭先同佢傾電話冷淡到自己都驚
宜家自己一個突然好想喊
佢話佢冇鍾意過我，雖然我都冇鍾意過佢，但聽佢講出口，就好似呢幾個月毫無意義咁

佢最後態度仲好似想快撚啲走咁

比機會你

唔明都正常

你係

有少少終於到呢日嘅感覺
佢自己都係咁講對唔住
話冇鍾意過我

番工 唔識同同事上司相處
好驚講錯野做錯野會比到壞印象人

揾過個更加錫你既人唔洗在意啲shit人

我都係 所以通常我都扮靜 寧願唔熟都唔想比人唔中意

但同team好多野要溝通
太靜會gg

好驚佢喺我ig攞我啲相去唱
即刻block咗佢

佢好嘔心 最後仲話想做返朋友 我話我都有尊嚴 你對我咁差我都可以有自己選擇

唔睬你

咩原因失眠

點解呀

機會留比有需要嘅人

你答 我唔缺朋友

咁小心啲正係講工作上既野 唔好太鳩

你唔把握機會

咁你憎唔憎佢

小弟冇乜需求

憎又點唔憎又可以點

你好佛系喎

同是天涯羅樂林

食安眠藥食到of

認清情緒係第一步

應該咁講
我好向往無慾求/低慾求嘅人生

但我自身做唔到 被慾望支配嘅人生

最尾佢想走嗰陣係咁講 goodnight
我嬲到話 屌 死開 就cut咗線

係諗到呢個位覺得有啲白痴

都有㗎但係唔係好強烈
覺得俾佢撚咗幾個月 喺電話仲係咁話自己 intention唔係想傷我心 係咁攞光環

係呢下覺得呢個人好狗，嗰種嬲囉

好鳩

嗯 知道點解嬲佢係好事

希望好快你就會忘記佢 可以完全放低呢段關係

佢唔俾我鬧佢搞到條氣好唔gur

多謝你
我諗我可以好快放低

想識女朋友都無方法又無渠道
絲打有冇提議？

保佑你

佢太渣啦 我都係鍾意樓主

但你住英國

爽手啦

識女仔方法呢啲嘢
世界通行㗎啫

完啦～

我問號你有揾？

唔係天竺鼠車車

係呀 但我收到一下msg 㩒入去睇又無人揾過我

幾時先有女朋友

好想射波

可能八字唔夾

有冇諗過男朋友

收到你

射 g持

我都想食

冇重要野就射啦 你聽日情緒未必會好穩定

我都想知

想講我終於收到 但點解sd唔到野比你

其實冇乜重要嘢 但係我聽晚約咗人 係公司出會方便啲

想知巴打係咪雙性？

你要女朋友做咩

男朋友！講漏咗

支持射波嘅

有棍嘅小妹係男定係女

即係男定女

小弟係男性

你無啦 咁渣

我話你性取向

你對我有誤解

從生理角度/反應而言 應該係女
心理來講呢 我就唔太知咩係愛

屈打成招 你教既

愛係有源源不絕嘅幸福感想同對方一齊相處落去
照顧佢喺佢身上得到獨一無二只有佢比到嘅滿足感

學得咁快

咁應該冇了 好似冇咩試過呢個感覺

愛情係基於信任之上 但信任係好難嘅事

要跟上你啊嘛

我快過火箭

等埋

等下格

食左屎黎

失業
親人同好友過身
女友背叛
三個月內全部發生
想死

好唔好味

明天會更好

比個攬你 你ok嗎？

食屎

我知 所以問你好唔好味

其實唔ok 最近一個月內每一日都諗緊點樣了結自己
試過俾人送去醫院
試過三次都失敗
真係冇咩動力繼續落去其實好想可以了結到自己

最後成晚嬲到係咁醒 朝早決定去返工
搵啲嘢做吓

我都間唔中會好頹會掛住 唉
要慢慢放低了

我會入嚟架

呢一兩個月

佢勁多活動的

爛屎？

有冇大概咩類型嘅科

我冇活動 拳先有活動

喂 唔準 有咩咪喺度講 我哋係到

要做吓嘢啦分心下

我都係

成日好眼瞓wingwing哋咁
諗咗好多嘢 明白到呢一日今日唔嚟 遲早都會嚟

最慘係我宜家好得閒冇嘢做

料好多人約

冇你咁好食

料屎

渣

咸仙脆

假

我今日全日都勁眼瞓🥲🥲

你係連登女神

我係連登柒頭

今晚早啲瞓

我先係

今晚想去玩聽日方加

你好阿 臘鼬煲煲

不 你咁可愛

可能係

做野好閪唔順利，好想從來無生存過

完全無前路 準備好就第四次
女友分手藉口 因為藍藍地 之後嫌棄我

點樣係連登尋人成功機率高啲
女搵男 大家有留意到對方嘅

開po掛

me?

希望係你今日尖沙咀鮮芋仙

咪吹奏

我都明白你我曾經都試過一段咁嘅關係 不過我最後都冇浪費時間

我今日都係呀 返工勁唔順利 想斬掉重練

你藍定佢藍

走先

佢藍 我有d野發生過（請起底）
佢嫌棄

藍就算啦我都嫌棄藍

只講真話

活著多好

Dm咗

但唔捨得，同時幾個動力都無埋

尋晚竟然夢見已經斷聯左兩年既人，覺得有啲懷念以前friend既感覺......

老女人

話說琴日best fd失戀，喺ig post story。但我驚問佢，又會再勾起佢既傷心，所以冇問，淨係寫左有咩事可以同我講，我會喺到陪佢咁樣，跟住就冇再同我講野。直到幾個鐘前，佢再post story話多謝大家開解，冇再喊到收唔到之類。但我就有啲介意佢同其他fd講，唔同我講，我連佢喊到收唔到聲我都唔知😞係咪我唔再重要la？😢定其實我應該主動啲去問佢，安慰佢，開解佢？sorry for 1999

今日未串你

係我未嗌你

大家咁話

多謝樓主開通左我原來一直以黎都係我自己諗多左 原來只係我自己on99 諗埋啲衰喇 女朋友真係對我好好 我好鍾意你吖 我愛你bb

係咪掛住我

唔係 放心

好啦咁

做咩 你掛住我？

咩意思

你feel下

我沒有讀心的能力

每晚指定動作入嚟9up

早啲訓

樓主嘅fd子

Sleep is for the...

太傷心了

呢排都見到你

點解

唔好sad

嗨傻仔

佢暗戀我

琴晚冇乜點瞓過之後而家好眼瞓

你最後去咗玩啲咩？

去咗揾fd chill

多fans

你先係我fans

我頭先去咗撚狗 俾佢治療咗
順便同fd傾咗好多

揾fd傾計都係好事 唔好摺埋自己

是 follow咗

得你一個咁忠心

哲學問題 依家知咗仲算唔算暗戀

我唔知架

咩片

多謝

依家話你知

我愛你( ˘ ³˘)♥︎

我係壞女人

男朋友瞓咗 我唔眼瞓

愛你2

點解你可以擁有到男朋友？

好gay

有冇用交友app識多啲人

極少用

好辛苦，覺得自己就快有抑鬱症。

是

點解，有無約多啲朋友出去玩？

一次過食兩支煙

但唯獨你一個是不可給取締

有3個朋友係近一年用交友程式識到另一半
可以試吓

我4枝

因為我本身都麻麻地玩交友app

替
巧sweet

我唔識中文><

去多啲活動 識多啲人 就會遇到更好嘅人

我都唔sick

你有無介紹？

系牙？

做義工

中文u

好肚痛

食錯野？

可能係 而家無事了

所以話 唔溝通 唔會知對方諗咩 祝你幸福

可能食得太多

我我琴日食咗好多咩

你個宵夜

好撚好食

個度幾多個麵

兩個姐

大家今日柯左屎未呀

我今日屙咗

未
btw你個名

正呀呢

正呀

我都想，好辛苦，要等到幾時

咪啦 呢招未必有用 唔係個個get到 相反你唔去佢可能會明

樓主消失咗

樓主應該訓鬼咗

未啦我諗 邊有咁早

諗住讀返同一科 都有搵過嘅 但驚自己個GPA唔夠就讀唔到 同埋都驚自己讀唔到上去

陪住你

點會

靚女多人約

幸b都係

同意

跌咗落海？

偽毒

大家好呀

去咗飲酒飲到6點幾 醉左

知你咩料啦 mk仔

4個月啦

你好 臘鼬煲煲

我改左名

你好 孖臘鮮菜煙羊粿

hi 阿肥

我而家好撚柒嬲呀

20幾歲女都仲未拍過拖覺得自己好失敗

今晚想同大家叫吓春 入嚟放低你嘅心事 (2)

998

1001